侵侵想打中資金融機構！？

President Donald Trump has discussed targeting China’s financial sector through sanctions and trade policy in retaliation for Beijing’s moves to curb Hong Kong’s autonomy, according to people familiar with the matter.

Trump is expected to announce a U.S. response to China’s plan to impose a new national security law on Hong Kong in a White House news conference at 2 p.m. in Washington. Trump has also sought to blame Beijing for the coronavirus pandemic as criticism of his handling of the outbreak has mounted.

咁樣就要向香港開刀
快啲搞肛交所

很想玩玩

糧荒 失業 財赤 呢個時候開戰

摩根大通幫中資包銷係唔係應該判叛國罪?

但唔派餅俾wall st 班撚頭食
一定作反

東京同網易六月會黎香港上市 , 會唔會用黎際旗 ?

京東先啱

郁支資銀行機會最大
搵一兩間央企級銀行制裁

澳門有國際金融市場
又贏

香港金融界幫支那賺錢

匯豐會唔會落$20

制裁四大內銀啦

大家幫幫手

笑